返office工返到好厭

做左差唔多8年野，好鬼死厭，日日返工見到d野就心煩，點調節自己心態好

重刷

轉做藍領

去做地盤

Adapt improvise overcome

收工去做運動/活動
平日用最快速度做晒工作, 然後偷時間睇下新聞吹下水

日日都重複又重複 好無聊既人生

我都想重刷
利申：field work， 但同樣好心煩

考警察

fg做左3個月已經係咁 日日問自己咁樣係為d咩

係office廁所打個J

做紀律部隊

辭職係唯一出路。
一份工作會厭，一定係無法滿足你，限制左你既能力，所以無滿足感。或者離開，你會有更大既成就。

人生就係咁架啦，返工放工
搵錢供樓供到60歲退休，幫有錢人打工
人又老又冇體力，一個唔好彩患病患癌，得返幾年命
旅行都去唔切，就咁玩完

去做送貨

我藍領想轉做白領

你心態無問題 係個社會有問題 錯不在你

悶死左

做2個鐘頭野就落樓下商場𥄫下女

再做多八年奴隸，roll 大嚿錢，退休

做文員咁多假期已經好多好多工喇,大部份人都係返6日工放奴工假咋

班同事衰

轉行

賺得5、6萬，點做多8年退休？唔中年失業就叫好

5 - 6皮一個月，你識 roll 好快 roll 得大。

好過我得兩皮